拿，今次拗到好野益你地，買 kickstarter野有平

拿，今次拗到好野益你地
朋友開左個大網站，kickstarter野
用我 coupon減價再有折，只 for巴打，唔好傳出去

事源係同朋友講開多左一萬唔知買咩好
佢話佢有 site可以比 coupon我
我羅到諗住益下巴打，佢話會平好多

我係你個frd真係死左佢算
叫你上連登做打手居然link都冇貼
又冇promocode
就連個名都冇
你同蘋果廣告製作有限公司有咩分別？

唔係咁呀我諗住靜靜PM比你地, 費事比人話打手, 我個coupon code真係寫我個名架

share pls

多謝樓主pm
好好用
平到我忍唔住買晒入面d野
但係用既錢係好少😱
thanks！😊🥰

我係cd rom
特登為左樓主個po去7仔買連登卡開account
請問要點樣pm?

哦 搵到啦 樓主都好快手覆左我
咁啱我本身想係kickstarter買野 抵好多

係喎得高登先有得PM 點比你地好
佢話可能將來會有相機鏡頭, 都會有唔同折頭

等我一兩日我問佢罹多一張可以比巴打專用既coupon code先